東京食屍鬼RE:131 中文

希望一次過解釋晒所有野，然後完結，
唔好出咩下一部，咁就最完美。

淨低幾十集搞掂晒Ｄ野好似好兒戲咁

可能唔係143完呢，唔好咁肯定住...

金木就死

似係想點題講東京入面有秘密，希望佢埋到個靚尾啦

如果真係得番幾10集仲落咁多筆講果區D秘密....咁肯定會出下一季啦....
同埋我唔知係咪有D劇情睇漏左.....有馬本身知自己有缺憾急劇老化....
佢無理由唔知金木都有機會有呢個問題架.....咁之前仲花咁多時間train金木做咩...
雖然我都好唔想董香死...但我更加唔想金木死...

reddit班人估金木走去食24區條蛇

聽講條NAGA係呢條野

幾有道理

金木董香

有馬同金木個老化情況唔同
金木係人類DNA但不斷再生先搞到老化
有馬係天生品種缺陷而老化

祈求天地放過一雙戀人

大家覺得會食邊個

A. 24區獨眼
B. 24區居民
C. 金木班手下
D. [死]果班o靚仔

E. 受重傷嘅董香

食自己個仔

起返泉嬸條屍黎食

六月知道左 自動獻身😛😛😛

睇嚟金木佢地搶先搵到「龍」，如果Naga係破壞哂地下東京所有嘢，同個班細路唔知自己擁有嘅能力係被稱為「喰種」，可唔可以將「龍」講成喰種原始形態？

而舊多又再次強調要率先搵到「龍」，睇嚟Naga會係東京喰種嘅落幕。

你意思係「龍」就係Naga？

131:

龍/naga/果碌大抽野,應該就快到結局

係金木有意識既時候 可能食左西尾 之前特登周圍共喰就係為左呢刻

重傷失控個陣就食最親既人 例如董香 不過其實董香rc值都唔算高 食左都無咩用

其次仲有六月

金木肯共食就ok

呢話畫到董香好靚

24 區果幾個細路都好奇怪 叫果度做東京 而佢地用疑似用赫子但又冇赫眼 講野又一舊舊

但應該都係要keep住間唔中共喰???

我估NAGA就係和修家的起源，所以佢地一做局長個名就要加個"吉"字。
「龍」應該係其他野來，可能係舊多同加納的新武器。

和修吉毀了一切?

開頭咪用好似初實果種赫子想襲擊董香細佬囉

最尾果幕有種莫名嘅傷感

諗起上季打月山個陣董香咬金木爆seed

董香揀左金木同bb 唔理依子
金木心入面係咪唔想董香咁樣揀???

梗係老公緊要過舊 fd 啦

唔好死得唔得..

諗住金木點都早死係睇下佢點死
而家又有方法續命

其實可唔可以食庫因克
既然之前「新」甲都食得
而佢又搶左咁多把返黎
可唔可以食住幾把頂肚呢
一樣有Rc

突破盲腸

其實理論上庫因克都係赫包加工

會唔會食埋庫因克鋼

有落其他野好似唔食得

完結前金木變唔變到赫者

完結前死左都唔出奇
金木注定唔會有GOODEND
套野開始畫第一話已經講左

個人睇法金木既悲劇係無印死左個刻已經落幕
Re:比較似重生後尋找救贖同生存意義既記錄
就算最後死左 佢都已經搵到令自己值得奮鬥既事 我唔覺得可以分類去bad end, 而係normal end
當然如果無印悲劇已經以佢既死落幕 我都好希望最後佢可以有good end 過下幾年家庭生活好好撫育佢個下一代 然後先因爲嘉納式改造後遺症死

應該唔會好似上季咁去到143話就完掛 感覺上好似好多野都未交待
英同和修既關係 野呂究竟乜黎 稻草人係邊個
上季逃獄既三個SS級得鯱一個交待左 SS級小丑首領走左出黎咁耐又未講
瀧澤個妹唔似路人但而家死左未都唔知 不知個妹個病唔知有冇下文
金木老豆老母又未講 前者金木幫佢執骨 後者就對住成枱花(屍?)
金木個名出現係常吉個名單度仲要ERASED 即係金木都係本身都係半人?
唔記得仲有咩伏筆未講 不過希望可以交待返先完

金木既傷感係老婆要為自己付出咁多 被迫要放棄依子

野呂死左好耐啦,泉都唔知而家咩情況,不過野呂應該唔會再交待D咩
作者都拋低左佢去一二邊
果陣諗住野呂咁變態唔會收便當

破撚埋青仲唔係good end?

佢地兩個算唔算結左婚